【未FC但有醬油】女方宣佈她已當選為合法妻子

醬油：

此資訊未經CNN或男方FC